專業撚武器撚同我入黎

全香港無人做本 report 呀嘛不如我地自己做
全英文 with appendices
形式好似 New York times 咁圖文片並茂
但需要有晒警方用既武器同證明到用法唔符合國際標準
使用方法錯誤導致低殺傷武器都會 lethal
我無呢方面知識有無人可以幫我？
公信力自己做，如果有質素唔驚無人睇

漏左要法律撚，要formality 有 authoritative writing
暫時好快諗到可以分幾大chapter
1. Introduction (點解要寫，點解唔靠得監警會）
2. Review of police force organisation and equipments (速龍小組點樣追究唔到，背咩武器應該點用有無 conditions 同 guidelines )
3. Evidence (羅列番所有 events 有犯例）
4. Conclusion 總結下一步要點做
5. Appendices and references （要 quote 晒每一個 sources 要真確可信，一個個寫清楚）

推，過左71會多人討論，樓主等下唔好灰住

你身邊都幾多法律JJ 㗎其實

推下先

Pm小弟，唔開名就得